「點新聞」分析南區樓盤 卻屈黃之鋒住貝沙灣

由中聯辦控制嘅《大公報》、大公文匯集團高層持股的網媒「點新聞」，近日喺一個網上節目請嚟風水師周璞初，分析南區樓盤，最終卻變成講吓黃之鋒喺南區嘅住所啱唔啱佢命格。片中一名自稱Sophia嘅女主持話，黃之鋒原本住喺海怡半島，但最近就「好似忽然富貴，搬去貝沙灣喎」，再由風水師以風水命理，解釋一番，話點解貝沙灣適合黃之鋒居住。

黃之鋒今日睇咗呢段由朋友傳畀佢嘅片後，忍唔住要喺Facebook寫返句：「到底我睇咗啲乜.jpg」，並hashtag「人一藍腦變殘」，強調自己經唔知講咗幾多千百萬次，根本從來冇住貝沙灣，亦都冇任何貝沙灣物業，似乎對於藍絲呢類屈得就屈嘅節目，深表無奈。

有網友洞悉藍絲夾硬老屈嘅陰謀，「一個大話講100次，啲人就以為係真㗎嘛」、「可能是洗腦效應，不過都要D（啲）人無腦先洗到」；另亦有人好阿Q，「睇完笑咗，（黃）問佢哋收返廣告費」、「好好笑，水洗都唔清，但個fact對佢哋（藍媒）嚟講真係唔重要」。

藍絲買返座落佢名咪得囉
肯買未

連我深藍老豆老母都知黃之鋒住海怡半島

貝沙灣有乜好？支那人咁撚多

點解成日屈佢住貝沙灣

海景正
又靜
之前返數碼港
見鬼多過見人

跟返之前屈佢劇本,話落格食左眾志D錢買樓養女女

黨媒是咪以為貝沙灣喺鴨脷洲

真係住貝沙灣就唔洗去爆房啦

太公文匯自己都o係田灣啦

住貝沙灣有咩問題？

Facebook點解唔block呢啲假新聞嘅？

Gphone已經講咗好多次佢自己唔係住貝沙灣
cls咁都可以屈

Quora班自稱鬼佬/香港人/星馬支那人仲話佢有越南血統添

應該問就算係又點，唔通好似班茶餐廳廢老攞綜援住公屋咩

點解中共可以請風水師鼓吹迷信？

佢唔係出咗名住海怡半島？佢今年俾人拉都係喺海怡半島附近

樓下阿伯話大圍個盤 gphone已經揸住幾個高層3房單位啦